屌你死黑警，雞就保護，市民就㩒住黎打

好撚嬲

訓唔撚到呀屌你老母死黑警！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

聽朝返六點半呀你老母！！！

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講